已經唔記得幾耐冇安穩咁訓

雖然平時係冇咩諗起前度
但一靜落黎就會諗
隔一排又會發夢夢到
每晚都要搞到自己好攰好攰先可以容易入睡
明明覺得攰 合埋眼又諗好多野
最近人事上又有問題
好多雙面人
愈諗愈訓唔著
好羨慕無時無刻都訓到果d人

明明覺得攰 合埋眼又諗好多野
我都係咁......諗一諗就已經訓唔著
所以成日失眠

一年

辣殺

唉

訓著左都見到佢

好呀

same
前幾晚要飲醉先訓到 今晚買左退黑素食希望訓得好啲

屌老母我想訓教啊

頭幾次食覺得有D用
之後都好似冇用咁

簡直同你講嘅情況一模一樣，我已經長期失眠了！

好想天空有塊照妖鏡，將班雙面人嘅醜陋嘴臉全部照哂出來！

叫完雞？

same here

屌完你隻爛臭化雞